[航空jj] 2017 Grad E 討論區

有冇巴絲搵緊飛機工程嘅Graduate Scheme?

報咗幾間得HX有得in